有無人知道美國選舉律例發現種票會點處理？

如題

好似重新選過

但每個州法律都唔同喎